換顯示卡問題

是咁的 部電腦張顯示卡係gtx650
想玩battlefield 1 2500筆直左右
1060 6gb定rx480好？

1

2

3

4

5

6

7

8

9

.

10連無難道

2600budget 黎講
Rx480 唔拖唔水，1060 6gb 啦

要睇埋咩u n記食u多過a記

i7 4790

學到野

買dell好過啦笨

唔係 睇game先知咩大食咩？

A記 俾狗用

俾多五百上1070

1060 6GB

N記狗都唔用

bf1好似話A卡好啲, 你search下